<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="app_name">Rawr</string>
    <string name="hello_world">Hello world!</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="title_activity_login">Login</string>
    <string name="user">Username</string>
    <string name="pass">Password</string>
    <string name="name">Name</string>
    <string name="lastname">Lastname</string>
    <string name="iniciarSesion">Sign In</string>
    <string name="registerUser">Sign up</string>
    <string name="registerPet">Create</string>
    <string name="title_activity_lista_personas">ListaPersonas</string>
    <string name="title_activity_lista_empresas">ListaEmpresas</string>
    <string name="title_activity_lista_animales">ListaAnimales</string>
    <string name="title_activity_perfil_persona">PerfilPersona</string>
    <string name="title_activity_downloading_window">downloading_window</string>
    <string name="title_activity_Newsfeed">newsfeed_window</string>
    <string name="title_pet_profile">Amigos</string>
    <string name="title_activity_loading_window">loading_window</string>
    <string name="title_activity_petProfile">pet profile window</string>
    <string name="titulo_perfil_persona">Bio</string>
    <string name="title_activity_sign_up_wndow">SignUp_wndow</string>
    <string name="title_activity_create_pet_window">createPet_window</string>
    <string name="app_id">435269556620383</string>
    <string name="preference_file_key">com.example.david.rawr.PREFERENCE_FILE_KEY</string>
    <string name="SignUp_Policy">By clicking Sign up, you agree to our Terms and that read our Data Policy</string>
    <string name="title_activity_newsfeed_window">newsfeed_window</string>
    <string name="title_activity_sign_up_add_photo_window">sign_up_add_photo_window</string>
    <string name="title_activity_owner__profile_window">Owner_Profile_window</string>
    <string name="title_activity_configuration_screen">Configuration_screen</string>
    <string name="title_activity_chat_window">Chat_window</string>
    <string name="title_activity_friend_requests_screen">friend_requests_screen</string>

    <string name="privacity_politics">RAWR es una red social de mascotas exclusiva para usuarios registrados,

pensada para amantes de las mascotas que deseen ponerse en contacto entre sí, 

ya sea para ofrecer un servicio (Usuarios empresas) o bien para adoptar o generar 

amistades entre perros (Usuarios dueños o futuros dueños).

Al utilizar la aplicación RAWR tanto los usuarios registrados como los visitantes 

ocasionales manifiestan haber leído y comprendido los Términos y Condiciones 

enunciados en esta sección. Los mismos podrán ser cambiados, modificados, 

ampliados o eliminados total o parcialmente por RAWR en cualquier momento y 

sin previo aviso. En tal caso, RAWR publicará los términos y condiciones 

modificados en esta misma sección, especificando en la parte superior de la 

misma la fecha de última revisión de los mismos. Si luego de dichas 

modificaciones los usuarios o visitantes ocasionales usaran la aplicación, estarían 

aceptando implícitamente el acuerdo con los nuevos Términos y Condiciones. Por 

el contrario, si los usuarios o visitantes ocasionales no aceptaran los Términos y 

Condiciones actuales o futuros, no deberían acceder ni utilizar la aplicación. Si 

bien RAWR fomenta la consulta regular de sus Términos y Condiciones, son los 

usuarios responsables de efectuarlo y estar al tanto de las actualizaciones 

realizadas.

Los usuarios de RAWR deberán leer atentamente estos Términos y Condiciones, 

dado que contienen información importante acerca de sus derechos legales, los 

medios para hacer valer tales derechos y sus obligaciones. Estos Términos y 

Condiciones incluyen, además, diversas limitaciones y exclusiones, así como una 

cláusula de resolución de conflictos que regula el modo en que se solventará 

cualquier controversia.</string>
    
    <string name="admition_politics"> La admisión como miembro de los servicios provistos por RAWR no será posible 

en aquellos supuestos en que esté prohibida. Esta aplicación está destinada 

exclusivamente a usuarios mayores de 13 años. El registro en a la aplicación, su 

uso o el acceso al mismo por parte de personas menores de 13 años no está 

permitido, no se autoriza bajo licencia y constituye una infracción de los presentes 

Términos y Condiciones de uso. Al utilizar los servicios de la aplicación, los 

usuarios manifiestan y garantizan ser mayores de 13 años, y de ese modo 

aceptan y se comprometen a cumplir todos los Términos y Condiciones aquí 

expuestos.</string>
    
    <string name="register_politics">Los usuarios registrados en RAWR acceden a: 

(a) Suministrar información verdadera, actualizada y completa sobre sí mismos

como puede ser requerida por cualquiera de los formularios de registro de la

aplicación.

(b) Mantener la seguridad de su contraseña e identificación.

(c) Mantener y actualizar puntualmente los datos de registro y cualquier otra

información suministrada a RAWR para mantenerla correcta, actualizada y

completa, tanto la suya como la de sus mascotas.

(d) Hacerse totalmente responsables de todo uso de su cuenta, así como de

cualquier acción que tenga lugar mediante el uso de la misma.</string>

    <string name="content_politics">Todo el contenido de la aplicación y todo el contenido disponible a través del

servicio, incluyendo diseños, texto, gráficos, imágenes, vídeo, información, 

aplicaciones, software, música, sonido y otros archivos, así como su selección y 

disposición (el "Contenido de la aplicación"), son propiedad exclusiva de la RAWR, 

de sus usuarios o de sus licenciantes, con todos los derechos reservados. 

Ninguna parte del contenido de la aplicación podrá ser modificada, copiada, 

distribuida, enmarcada, reproducida, republicada, descargada, mostrada, 

publicada, transmitida o vendida en modo alguno o por ningún medio, total o 

parcialmente, sin el previo consentimiento por escrito de RAWR.

 

En el caso de los usuarios registrados, RAWR les otorga una licencia limitada para 

usar y acceder a la aplicación y al contenido de la aplicación, y para descargar o 

imprimir una copia de cualquier parte del contenido de la aplicación a la que hayan 

obtenido acceso legítimamente y sólo para su uso personal y no comercial, 

siempre y cuando mantengan intactas todas las advertencias sobre derechos de 

autor y propiedad intelectual.

 

A excepción de sus propias cuentas, los usuarios de RAWR no podrán cargar o 

volver a publicar contenido de la aplicación en ningún sitio de Internet, Intranet o 

Extranet ni integrar la información en ninguna otra base de datos o compilación. 

Cualquier otro uso del contenido de la aplicación queda estrictamente prohibido. 

Esta licencia queda sujeta a los presentes Términos y Condiciones, y no incluye el 

uso de métodos de recopilación o extracción de datos (data minning, robots o 

similares).

 

El uso de la aplicación o del contenido de la aplicación de modo distinto al 

específicamente autorizado en los presentes Términos y Condiciones de uso, sin 

el previo consentimiento por escrito de RAWR, queda estrictamente prohibido y 

revocará la licencia otorgada en virtud de lo comentado en esta sección. El uso no 

autorizado podrá constituir asimismo una infracción de la legislación aplicable, 

incluyendo las leyes de marcas y derechos de autor, y de las normativas y 

reglamentos aplicables en materia de comunicaciones. Salvo que se indique 

expresamente lo contrario en los presentes Términos y condiciones, nada de lo 

dispuesto aquí deberá interpretarse en el sentido de otorgar una licencia sobre 

derechos de propiedad intelectual, ya sea por impedimento legal, implícitamente o 

de cualquier otra forma. Esta licencia podrá ser revocada en cualquier momento y 

sin preaviso, con o sin causa.</string>
    
    <string name="brand_politics">RAWR es una marca Colombiana. Las marcas e imágenes de marca no podrán

utilizarse, ni siquiera como parte de marcas o nombres de dominio, en relación con 

ningún producto o servicio de forma que puedan causar confusión. Tampoco 

podrán copiarse, imitarse o utilizarse, total o parcialmente, sin el previo 

consentimiento por escrito de los propietarios de la marca.</string>
    
    <string name="user_politics">El servicio y la aplicación se ofrecen de forma exclusiva para el uso personal y no

comercial de los usuarios. Los mismos declaran, garantizan y aceptan que

ninguno de los materiales enviados a través de sus cuenta o que publiquen,

transmitan o compartan a través de la aplicación infringirá los derechos de

cualquier tercero, incluyendo los derechos de autor, marca, privacidad, publicidad

u otros derechos personales o de propiedad intelectual. Asimismo, se

comprometen a no incluir ningún contenido denigrante, difamatorio o ilegal.

Además, aceptan no utilizar el servicio o la aplicación para:

 Recopilar direcciones de correo electrónico u otra información de contacto de otros

usuarios a través del servicio o la aplicación por medios electrónicos u otros

medios con la finalidad de enviar correos electrónicos no solicitados u otras

comunicaciones no solicitadas;

 Usar el servicio o la aplicación de forma ilegal o de forma que pueda dañar,

deshabilitar, sobrecargar o perjudicar a la aplicación;

 Usar secuencias de comandos automatizadas para recopilar información a través

del servicio o la aplicación   o para interactuar de cualquier otro modo con los

mismos;

 Cargar, publicar, transmitir, compartir, almacenar o facilitar cualquier contenido

que se considere dañino, amenazante, ilegal, difamatorio, infractor, abusivo,

incendiario, acosador, vulgar, obsceno, fraudulento, que vulnere el derecho a la

intimidad y la propia imagen, que sea malicioso o cuestionable por motivos de

raza, etnia o cualquier otro;

 Cargar, publicar, transmitir, compartir, almacenar o facilitar vídeos o fotografías

que no sean de naturaleza personal y que no: (i) sean relativos al usuario, sus

mascotas o sus amigos, (ii) hayan sido grabados por el usuario o por sus amigos,

o (iii) sean obras o animaciones originales creadas por el usuario o por sus

amigos;

 Registrar más de una cuenta de usuario, registrar una cuenta de usuario en

nombre de otra persona o registrar una cuenta de usuario en nombre de un grupo

o entidad;

 Hacerse pasar por otra persona o entidad, realizar manifestaciones falsas o

proporcionar información falsa acerca del usuario, su edad o su relación con

cualquier persona o entidad;

 Cargar, publicar, transmitir, compartir, almacenar o facilitar publicidad no solicitada

o no autorizada, ofrecimientos ilícitos, materiales promocionales, "correo basura",

"spam", "cartas encadenadas", "esquemas piramidales" o cualquier otro tipo de

comunicaciones ilícitas;

 Cargar, publicar, transmitir, compartir, almacenar o facilitar en la aplicación  datos

personales de cualquier tercero, incluyendo direcciones, números de teléfono,

direcciones de correo electrónico, números de obra social o números de tarjetas

de crédito;

 Solicitar datos personales a menores de 13 años o solicitar contraseñas o datos

de carácter personal con fines comerciales o ilícitos;

 Cargar, publicar, transmitir, compartir o facilitar material que contenga virus

informáticos o cualquier otro código, archivo o programa informático diseñado para

interrumpir, destruir o limitar la funcionalidad de cualquier software o hardware o

equipo de telecomunicaciones;

 Intimidar o acosar a otras personas;

 Cargar, publicar, transmitir, compartir, almacenar o facilitar contenido que

constituya, incite o proporcione instrucciones para cometer delitos, que infrinja los

derechos de un tercero, dé lugar a responsabilidades o vulnere cualquier ley de

ámbito local, estatal, nacional o internacional;

 Usar o intentar usar la cuenta, el servicio o el sistema de otra persona sin la

autorización de la RAWR, o crear una identidad falsa para usar el servicio o a la

aplicación;

 Cargar, publicar, transmitir, compartir, almacenar o facilitar contenido que, a juicio

exclusivo de RAWR, sea cuestionable o que restrinja o impida el uso o disfrute de

la aplicación por otras personas, o que pueda exponer a la RAWR o a sus

usuarios a daños o responsabilidades de cualquier tipo.</string>
    
    <string name="share_politics">Los usuarios serán enteramente responsable de las fotos, perfiles (incluyendo 

nombre, imagen y representación de sus mascotas), mensajes, notas, texto, 

información y demás contenido que carguen, publiquen o muestren (en adelante, 

"publicar") en la aplicación o que transmitan a otros usuarios o compartan con 

otros usuarios.

Los usuarios no podrán publicar, transmitir o compartir contenido en la aplicación 

que no hayan creado o que no estén autorizados a publicar. Los mismos 

reconocen y aceptan que RAWR podrá, sin constituir su obligación, revisar la 

aplicación y eliminar o retirar (sin previo aviso) cualquier contenido de la aplicación 

a su elección exclusiva, con o sin causa, incluyendo aquel contenido de usuario 

que, a juicio exclusivo de la RAWR, infrinja los presentes Términos y condiciones, 

que pueda ser ofensivo o ilegal o que infrinja los derechos o dañe o amenace la 

seguridad de los usuarios u otras personas.

 

Los usuarios de RAWR se comprometen a publicar material real y veraz acercar 

de sus mascotas. RAWR no se responsabiliza por la falta de honestidad de los 

usuarios, en caso de que, por ejemplo, publiquen imágenes de mascotas que no 

les pertenecen o bien que no existen.

 

Cada vez que los usuarios publican contenido en a la aplicación, autorizan a 

RAWR a realizar las copias de seguridad que consideren necesarias para facilitar 

la publicación y el almacenamiento del contenido de usuario en a la aplicación.

 

Los usuarios podrán eliminar el contenido de la aplicación en cualquier momento. 

Si así lo decidieran, la licencia otorgada conforme a lo dispuesto anteriormente 

quedará automáticamente anulada. No obstante lo anterior, RAWR podrá 

conservar copias archivadas del contenido de sus usuarios. RAWR no reivindica 

ningún derecho de propiedad sobre el contenido de sus usuarios y reconoce, con 

sujeción a los derechos que lo asisten en virtud de los presentes Términos y 

Condiciones, que los usuarios conservarán la titularidad exclusiva de todo su 

contenido y cualesquiera derechos de propiedad intelectual o autor vinculados al 

mismo.</string>
    
    <string name="enterprise_politics">Las personas jurídicas podrán registrarse como usuario de la aplicación móvil. En 

ese caso, deberán identificarse con una persona física que sirva de contacto con 

la empresa registrada. RAWR podrá establecer, según su criterio, servicios 

específicos para empresas.

Aquellos usuarios que se registren como empresas proveedoras de servicios para 

mascotas, no deberán abonar un costo por el espacio brindado en la aplicación 

cualquier inquietud podrá consultarse enviando un mail a rawrdevp.gmail.com. Las 

empresas aparecerán publicadas en un directorio dentro de una sección exclusiva 

de la aplicación, y organizadas según la categoría de servicio ofrecido (veterinaria, 

paseador, adiestrador, criador, residencia, accesorios). RAWR no se hace 

responsable por el éxito o fracaso comercial de las empresas a través de la 

aplicación así como tampoco garantiza a los usuarios -potenciales clientes de las 

empresas- de RAWR la calidad del servicio prestado por las empresas. Las partes 

intervinientes en cualquier operación serán enteramente responsables de todas 

las interacciones que realicen entre ellas, así como de organizar el pago e 

intercambio de los productos adquiridos o los servicios contratados, en su caso, y 

de los resultados de cualquier relación u operación formalizada a través de los 

servicios de oferta de servicios en RAWR. Los usuarios reconocen que RAWR no 

será responsable de los actos u omisiones de cualquiera de las partes 

intervinientes en una operación, ni de la falta de prestación, la falta de pago o la 

falta de entrega de cualesquiera bienes o servicios de conformidad con las 

condiciones pactadas, ni de ningún otro aspecto relacionado con la operación.</string>
    
    <string name="copyrigth_politics">RAWR respeta los derechos de propiedad intelectual de terceros y prohíbe que los

usuarios carguen, publiquen o transmitan en a la aplicación web o en el servicio de 

RAWR cualquier material que infrinja los derechos de propiedad intelectual de un 

tercero. Llegado el caso de que RAWR reciba formalmente una advertencia de 

presunta infracción de derechos de autor, retirará o deshabilitará inmediatamente 

el acceso al material presuntamente infractor y cerrará la cuenta de cualquier 

infractor reincidente. 

Si algún usuario considerase que algún material de la aplicación infringe cualquier 

derecho de autor del que sea titular o que se encuentre bajo su control, podrá 

notificar por escrito dicha infracción a rawrdevp.gmail.com.</string>

    <string name="recidentials_politics">RAWR ha adoptado, como política, la expulsión de aquellos usuarios que

considere infractores reincidentes en determinadas circunstancias y a su elección 

exclusiva. RAWR podrá asimismo y a su libre elección limitar el acceso a la 

aplicación o expulsar a aquellos usuarios que infrinjan los derechos de propiedad 

intelectual de terceros, con independencia de que hayan reincidido o no en la 

comisión de la infracción.</string>
    
    <string name="lostPets_politics">Todas las mascotas publicadas en los servicios de adopción y búsqueda de 

mascotas perdidas de RAWR y todas las operaciones realizadas en relación con 

dichos servicios se regirán por los presentes Términos y condiciones. Al utilizar 

dicho servicio de cualquier forma, los usuarios aceptan cumplir las demás normas 

de aplicación que se establecen en los presentes Términos y condiciones. Dichas 

normas podrán ser modificadas sin previo aviso y en cualquier momento, a 

elección exclusiva de la RAWR, por lo que los usuarios deberán consultarlas cada 

vez que utilicen los servicios de RAWR. RAWR no se hace responsable por 

aquellos casos en los que un usuario ponga en adopción a una mascota que no 

exista o que no sea de su propiedad, o publique un anuncio falso de una mascota 

perdida/encontrada. Las partes intervinientes en cualquier solicitud de adopción 

serán enteramente responsables de todas las interacciones que realicen entre 

ellas, así como de organizar la entrega de las mascotas adoptadas o encontradas, 

en su caso, y de los resultados de cualquier relación u operación formalizada a 

través de los servicios de oferta de servicios en RAWR. Los usuarios reconocen 

que RAWR no será responsable de los actos u omisiones de cualquiera de las 

partes intervinientes en una operación, de conformidad con las condiciones 

pactadas, ni de ningún otro aspecto relacionado con la operación.</string>
    
    <string name="friend_politics">RAWR no se hace responsable de los términos en los que se efectúen amistades

entre mascotas y/o dueños usuarios de la aplicación, ni de la naturaleza de los

mensajes que puedan enviarse entre sí o el tipo de vínculo que generen por fuera

de la aplicación. La aceptación o rechazo de las solicitudes de amistad queda a

criterio de cada usuario, que no tiene la obligación de aceptar las solicitudes que

reciba y que tampoco será condenado por rechazarlas.</string>
    
    <string name="video_politics">RAWR permite a los usuarios poseedores de cuentas en YouTube ingresar el link 

de un video por mascota, a ser reproducido desde el perfil público de la misma. 

RAWR no se hace responsable por el contenido de los videos publicados. Antes 

de su publicación en RAWR, los usuarios deberán consultar los Términos y 

Condiciones de la aplicación web de YouTube a los efectos de corroborar que 

ninguna de sus disposiciones esté siendo violada por un uso indebido del servicio. 

http://www.youtube.com/t/term</string>
    
    <string name="conflicts_politics">RAWR queda exento de la obligación de mediar en los conflictos que puedan

generarse entre usuarios. Sin embargo, en caso de que la situación lo amerite, 

RAWR intervendrá tomando las medidas que considere pertinentes para resolver 

el conflicto.</string>
    
    <string name="exclution_politics">RAWR no es responsable en modo alguno de ningún contenido de usuario

publicado en a la aplicación o en relación al servicio. A pesar de que RAWR 

establece normas relativas a la conducta de los usuarios y a las publicaciones, no 

modera lo que los usuarios publican, transmiten o comparten en a la aplicación, y 

no es por tanto responsable de ello ni de ningún contenido ofensivo, inapropiado, 

obsceno, ilegal o cuestionable que los usuarios puedan encontrar en a la 

aplicación o en relación con cualquier contenido de usuario. RAWR no es 

responsable de la conducta, online u offline, de ningún usuario de la aplicación o 

del servicio.

 

Ocasionalmente, a la aplicación y el servicio podrán no estar disponibles 

temporalmente por motivos de mantenimiento o por otras causas. RAWR no 

asume ningún tipo de responsabilidad por errores, omisiones, interrupciones, 

eliminaciones, defectos, retrasos de funcionamiento o de transmisión, fallos de la 

línea de comunicaciones, robos, destrucción, acceso no autorizado o alteración de 

las comunicaciones del usuario.

RAWR no se hace responsable de ninguna avería técnica ni de ningún otro 

problema de la red o el servicio telefónico, de los sistemas informáticos, servidores 

o proveedores, equipos informáticos o de telefonía móvil, software, fallos del 

correo electrónico o los servidores ocasionados por problemas técnicos o 

congestión de tráfico en Internet o en cualquier sitio (o en una combinación de 

éstos), incluyendo lesiones o daños en el ordenador, el teléfono móvil o cualquier 

otro elemento de hardware o software del usuario o de otra persona, derivados de 

la utilización o de la descarga de materiales en relación con a la aplicación o con 

el servicio, incluyendo el software del cliente móvil.  RAWR no será en ningún 

caso responsable de pérdidas o daños, incluyendo cualesquiera pérdidas o daños 

sobre el contenido de usuario o lesiones personales o muertes, derivados de la 

utilización por parte de cualquier persona de la aplicación, el servicio, cualquier 

contenido de usuario o las aplicaciones, software o contenido de terceros 

publicados en a la aplicación o el servicio o transmitidos a usuarios, o de las 

interacciones entre los usuarios de la aplicación, ya sean online u offline.

 

A la aplicación, el servicio, las aplicaciones de la plataforma y el contenido de la 

aplicación se proporcionan "tal cual " y RAWR excluye expresamente todas las 

declaraciones y garantías, expresas o implícitas, incluyendo las garantías 

implícitas de propiedad, comerciabilidad, adecuación a un fin concreto y no 

infracción. RAWR no puede garantizar y no promete ningún resultado específico 

derivado del uso de la aplicación, el servicio o cualquier aplicación de la 

plataforma. RAWR no declara ni garantiza que el software, el contenido o los 

materiales de la aplicación, el servicio o las aplicaciones de la plataforma sean 

exactos, completos o fiables o que estén actualizados o libres de errores, o que a 

la aplicación, el servicio, sus servidores o las aplicaciones de la plataforma estén 

libres de virus u otros componentes dañinos. En consecuencia, los usuarios 

deberán tener precaución cuando utilicen y descarguen dicho software, contenido 

o material y emplear algún software para la detección y desinfección de virus 

reconocido en el sector. Sin limitación del carácter general de la anterior 

disposición, los usuarios reconocen y aceptan que descargan u obtienen 

contenido, material, datos o software a través del servicio y de cualesquiera 

aplicaciones de la plataforma por su cuenta y riesgo, y que serán los únicos 

responsables del uso que realicen de los mismos, de cualesquiera daños que 

pueda sufrir su dispositivo móvil o sistema informático, y de las pérdidas de datos 

u otros daños que puedan derivarse.

 

RAWR se reserva el derecho a modificar cualquier contenido, software y demás 

elementos utilizados o incluidos en a la aplicación y en cualesquiera servicios y 

aplicaciones de la plataforma ofrecidos en cualquier momento y sin previo aviso. 

Las referencias a productos, servicios, procesos u otras informaciones mediante 

nombres comerciales, marcas, fabricantes, proveedores u otros, no constituyen ni 

implican que RAWR apruebe, patrocine o recomiende tales productos, servicios, 

procesos o informaciones, ni que tenga ninguna relación con éstos.</string>
    
    <string name="responsability_politics">
        En ningún caso será RAWR o sus directivos, empleados o agentes responsables 

frente a los usuarios u otros terceros por cualesquiera daños indirectos, 

emergentes, ejemplarizantes, derivados, especiales o punitivos, incluyendo 

pérdidas de beneficios o datos derivados de su utilización de la aplicación o el 

servicio, las aplicaciones de la plataforma, el contenido de la aplicación u otros 

materiales a los que se haya accedido a través de la aplicación o descargados de 

éste, aun cuando RAWR sea consciente o haya sido advertido de la posibilidad de 

dichos daños. Sin perjuicio de cualquier disposición prevista en contrario en los 

presentes Términos y condiciones, la responsabilidad de RAWR frente a los 

usuarios empresa por cualquier causa, y con independencia de la forma de 

actuación es nula. Los usuarios empresa reconocen únicamente tendrán derecho 

a la adopción de medidas cautelares, salvo que la ley permita lo contrario, y no 

tendrán derecho a ningún tipo de indemnización por parte de RAWR en concepto 

de daños y perjuicios, con independencia de la causa de acción.

 

Determinadas leyes de ámbito nacional no permiten la limitación de garantías 

implícitas ni la exclusión o limitación de determinados daños. Si estas leyes son de 

aplicación, es posible que la totalidad o alguna parte de las anteriores 

disposiciones sobre exclusión, exoneración o limitación de responsabilidad no 

sean de aplicación, y que los usuarios sean asistidos por derechos adicionales.
    </string>
    
    <string name="cancelation">
        RAWR podrá cancelar la condición de miembro de los usuarios, eliminar su perfil y

cualquier contenido o información que hayan publicado en a la aplicación o a 

través de cualquier aplicación de la plataforma o prohibirles que utilicen el servicio, 

a la aplicación o cualquier aplicación de la plataforma, o que o accedan a éstos (o 

a cualquier parte, aspecto o función del servicio o a la aplicación o cualquier 

aplicación de la plataforma) por cualquier causa, o sin causa, en cualquier 

momento y a elección exclusiva de RAWR, con o sin preaviso, incluyendo cuando 

considere que el usuario es menor de 13 años.
    </string>

    <string name="note_politics">Nota: La anterior declaración de términos y condiciones no fue elaborada por

RAWR, es una modificación de la declaración de la página Mascota social, que

puede encontrar en www.mascotasocial.com/</string>
</resources>